signal幾時先肯出WEB版？

返工覆人好唔方便，下下拎住個電話，搞到好似成日玩手機咁

電腦版登出咗，又無曬啲對話紀錄

開番個star message功能同reply sticker先啦

Web先啦
就嚟覆信息
工都無得返

加返tag 錄音會顯示 tag 左邊條既動畫先

講咗唔出啦

電腦版安裝唔需要任何權限

電腦版安裝無野架
我公司唔比裝野都裝到

唔知防火牆Block咗定咩，好多Software裝到都登入唔到

有web版就會有安全問題
同原意背道而馳

web版唔安全嫁

真

算啦，呢d app好快過氣，好地地有個telegram唔用走去玩呢d app...

呢樣真...好唔方便

reply message既時候貼唔到sticker可唔可以都搞搞佢呀

web 版應該暫時都做唔到

裝到但登入唔到

有無覺得 個search msg功能
好似時得時唔得

要成句由頭search, 唔識search keyword

例如「屌你老母林鄭」
Search林鄭唔會出
Search屌你就會出

原來係咁
真係廢到gg

reply sticker今日出咗啦

TG search 中文都係殘廢 得 WhatsApp 先 ok

無web即係ChromeOS無得用

係，唔明點解唔用tg，香港人真係跟風狗嚟

想問下，tg搵中文字，係咪好廢？
成日都搵唔到

用signal係因為佢要電話號碼

有咩

裝唔到desktop 版??

搵字最勁係微信
打一粒字都搵到

因為啲人用TG入埋啲叫雞、約炮、J圖谷
驚同啲同事相認

呻下都唔俾

公司鎖曬啲機，點裝

TG 都係一樣
佢當左係英文咁做 除非你D 字用space 分隔開

你試撚左未

裝左都login 唔到

用途都唔同

專心返工啦

其實tg by default係唔會安全過signal

課左金未 無錢點請人加新feature

佢地只係識起到呻
唔識貢獻

過半都無

唔洗覆客？

都話乜都裝唔到

咁你要覆客咁咪可以明正言順渣手機，老闆屌你你大返佢，唔洗覆客？

你讀緊書？

我都會直接講囉 , 而家要我覆客 , 你唔比我玩我點覆?

Web超唔安全，唔會出

用whatsapp

用WHATSAPP 都一定要你地用WEB

唔係

純粹web方便+舒服

裝完, 但一味載入中